呢間7仔係咩玩法？

究竟喺比出面嘅人睇定入面嘅人睇？
請教各位巴打

樓豬係咪頭先食出面食緊煙個個

你邊個？

傳統中文係由右至左咁寫

個利字？

我係邊個唔重要

btw樓豬好靚仔

咁都有相認

你係咪7仔員工

唔係
我只係路過

好驚，下次去黑洞講算

連登仔無處不在

東涌

你又喺出面食緊煙？

咁撚多煙剷

我唔食煙的

通街都係連登仔

勿相認

我唔係食煙，我係有次經過留意到

車場入口出面

啲負皮喺咪7仔員工偷偷留低

點解我第一眼係睇咗科大

岩岩望緊條友影乜 轉個頭就見到係樓主開Po

仲以為我中文太差

東涌咁多連登仔

有咩問題，係整得柒啲，俾外面既人睇，
利大吉大

你真係覺得個利字無問題？

有冇咁多相認

靚仔都無撚用啦
死煙鏟

當然要請教下咁多位專業嘅連登仔

係喎 個利字出面入面睇都係錯

我都講過喺我喎

終於有個心水清

唔係喎 我頭先真係見住有人影相㗎喎

你係咪著黑色衫

咪玩啦 周街都係黑色衫喎

btw我係

爾戀 乜咁多7仔有錯字㗎

所以樓豬係咪食煙個條友

咪玩啦 大把都食煙喎

見你對我性趣，比你過嚟7仔相認囉，我喺附近

好想識靚仔樓主

我喺呢間7仔出面，不見不散

係咪先 我即刻過黎

lm相認

你咁有誠意，點敢拒絕你

我過緊黎 樓豬唔好走

樓豬你喺邊

東涌郵局

lm

樓豬水已潛？

召喚樓豬

收鋪會睇到
俾次機會人

我係日本城，你過嚟

點解會變咗相認

我都想知，地球很危險

唔見你喎樓主 你走左？

都話喺日本城

哇屌 樓主你係咪好高個個

等睇樓主圖

留名睇相認然後男男做愛情節

見你唔到喎，加唔加tg

劇情急轉直下，最後兩人相約上樓豬家中

gay post

做乜鳩個post 西痕定撚痕定菊花痕

樓主我唔好呢味

真男人唔留tg的
我依家喺正7仔門口 5分鐘內唔見人就走

會唔會live埋開房

兩個男兒既相遇

腐女留名

屌依家好撚驚 樓主好似好大隻

見到你啦二丁目

對面個個係咪你

係愛呀

我地不如改個暗號
就大吉大利

兩個男玩相認

屌 究竟邊個係你

點解會發展成咁

你對住個門口大叫大吉大利 我就走過黎OK？

格劍咁撚on9

Live lm睇格劍

你對住門口叫暗號，我就過嚟

wtf

你叫先

唔好扮禁電話啦 我知你係邊個

肯叫未

Cls 格劍落gay吧啦

屌 樓主真係大叫暗號

屌 lm跟進

相認post

各位巴打我地已經相認

東提灣伴7仔

求拖手相

樓主真係好撚型

陣間我地去邊

求大隻靚仔樓主相

做乜鳩

This

GAY........

係愛呀吉利

轉標題啦 呢個相認係咩玩法

笑撚咗 樓豬走咗未 未走我既落嚟

拖手呢

一個垃圾Post竟然上熱門

Cls
兩位互評一下 想ff下你地個樣

痴線post

屌做乜撚

樓豬係個大隻靚仔黎 男人見到都出水

你係文盲

利申 非gay

二丁目瘦仔，斯文款，唔錯

hehe

留名睇樓主同二丁目巴打互射

我到底睇緊乜嘢

快啲扑嘢啦

依家同二丁目喺海邊散步

Gay post都上熱門

我又黎

今晚每人互射兩次

腐女表示想睇hehe

究竟有冇人會留意到幅圖

冇人會理張圖㗎啦Jason

笑左

Jason

好想睇大隻仔

J神

屌⋯⋯ 集體自爆

明明呢個唔係gay post嚟㗎嘛呀標

係咪玩鳩樓主 睇到呢度大笑左山嚟

腐女留名 好有緣

咪係 我同依位見打一樣好撚嬲
最好就互影條撚上黎

我頭先偷影左Jason背影

LM跟進

Cls

唔好post呀標哥

快相認啦, 我係東堤灣畔望緊你地呀

頭先喺對面梯級坐緊

好正呀
快啲拖手仔啦

好痴線

我地相認咗啦，你一唔一齊

屯門過緊黎

想搶我Jason？

痴撚線

呢間7仔做就咗我地嘅相識

cls 笑死

喺呢到 我要多謝7仔

兩個ac

好gay呀大佬

幾時扑野

快啲貼圖啦

起碼要張背影圖啦

開房未？

唔講住啦咁多位巴絲，我同呀標有一步了解，聽日同大家交代

噤多東涌巴打

基到

我坐係郵局外面樓梯啤緊果陣見到樓主影相

如果你想，我好樂意相認

咁你覺唔覺Jason好正

中上男神

嘩呢個post乜事

大吉大利 今晚吃雞
btw成個po被騎劫咗
變左相認post

gay

More

竟然發展成咁

菊花痕post

靚女都話丫
仆街
變左GAY POST

我又好想玩下相認

好想知樓豬咩樣

Jason真係唔講得笑

你又想汁翻劑？

有無樓豬背影相睇下

咩料 btw好想睇靚仔樓主

我都想有藍田巴打同我相認

Jason有幾分似大隻版伊健

咁多東涌人

利申，東涌人

期待後續

原來係gay post

一睇就知東堤7仔

利申東涌友

東涌人

等樓主報告食評

屈哂機啦

好想睇Jason係咩樣

東涌咁多連登仔，我唔敢再去個間7仔

你地一路係海旁散步一路上連登？

東堤灣畔
樓下間7仔

互射左未

扑嘢
扑嘢
扑嘢
扑嘢
扑嘢

映灣撚表示

樓主整個背影都好啦

我究竟睇咗啲咩

東提灣絆嗰間7仔 岩岩見打到樓主食煙

搞聚會
只限男性
暗號大鳩大利

無啦啦有基post

無錯

好浪漫

扑野未

標哥比咗一絲溫暖我

呀標 瘦 文青...
jason 大隻...
死啦我好似識晒你2個

東涌咁大風
d人點解都住得落
唔好話凍 淨係落雨都濕握晒啦

你喺邊個

東涌地鐵站出面

扑左野未？！

原來我地一早有情緣結

好gay

摩牙

呢個po到底做乜嘢

你講緊杏花村?

我都係

以後經過呢到見到大隻長髮男 就係jason

互射左幾多次

留名睇hehe情緣

交換咗,我地一見如故

仲round 2
間7仔變咗廟街公廁咁未？

好撚冇見過呢啲痴線post

小西灣過緊嚟

屌

屌煙剷死全家啦

屌岩岩落車都行過見到

東涌撚留名

前東涌撚留名

呢個post

東涌撚

不得了

有無插住訓

大拮大利

今晚有冇聚會

變左gay post

有無咁撚多人住東涌呀

利申:東涌撚

gay post
今晚吃雞...巴

七仔漏佐句

（今晚吃雞）

射左未？

一訓醒Jason就唔見人 你去咗邊

睇撚左科大吉大

巴打你係咪A0 咁chur既

互射咗幾多次

唔係 but我冇問佢拎電話

一路睇一路笑

O咗啦擒日，仲A

真係東涌 我都係東涌

以後係東涌不斷鳩叫大吉大利

標哥我翻工呀 見你咁攰冇叫醒你

好sweet

同居咁款

留返個tg先 我地下次再約過

就今晚啦Babe,想見到你
會唔會有人想要我tg

我地喺tg慢慢傾

去到𠵱一刻都冇人留意我幅相

你地到底互射咗幾多次？？

東涌係咪得呢間7仔24

莫非Sony隔離嗰個就係二丁目?

傳統上，係左邊寫去右邊嫁。你真係唔識嫁wor

我路過咋 冇入過去7仔

逸東個間24

大吉大利！！！！！！

標哥靚仔好多

個利字左至右右至左都係...

你兩個本身真係唔識？

唔識，但有人話識曬我哋二個

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

好想睇下靚仔樓主咩樣

原來東涌咁多連登仔

咁多巴打對jason你有興趣，你咪整張自拍擺上黎開心share吓囉

你唔係話淨係想自私j咩

徇眾要求 我唯有割愛相讓

唔好以為我唔知你琴晚偷拍咗我好多幅

Btw我收工啦，今晚去邊好

點解可以咁撚hehe

咁多東涌巴打想見你 不如去返間7仔附近等被野生捕獲

咁嘅地步唔洗去7仔都有機會捕獲到

我係咪gay撚咗，有啲心思思想見你

頂 好sweet啊 好想繼續追post

今晚輪到我做1仔

有冇上水撚

橫批既寫法都唔識

仲以為係玩野個d 點知真係會相認
好有緣呀

靚仔巴打玩唔玩
利申gay

最後可能都係強制地做左0仔

即係尋晚靚仔樓主係1仔

會唔會好痛

我外國讀書翻嚟

好想同樓豬做愛

有冇標哥咁靚仔先

樓主係咪中學老師

唔好搶我樓豬

有冇同樓主差唔多款既示意圖

加甜

講咁耐肯po相未，好想知Jason同啊標咩樣

標哥知拍拖咩感覺了

男的也好...

Jason滿唔滿足到你
拖手有冇扯

每次一開呢個post
總係有道閃光射出黎 好刺眼

冇 可能要同女女拖手先會扯旗

可能Jason唔係我條菜

你唔要Jason 我要
我個屎眼仲係處

引到班連登基佬係咁打飛機

係咩，我尋日見到你條j露出馬腳喎

我係工程狗嚟

煙鏟

洗唔法咁sweet

我條j好安分守己

我隱藏得好好

今晚照舊7仔等？

再live得唔得

求開live

我驚成班連登仔捕住我地

點解會有呢個小兔icon

不如今晚去你到算啦

中秋icon黎 記得代碼你都可以用

好呀，洗唔洗準備啲嘢？ 我指薯片

早唔走住啦......

點只薯片 準備埋蝦條
我依家出門口先

Live呀

男人老狗蝦咩條呀，準備尚方寶劍啦

一早準備好 你記得我住邊座呀可

甜Post

唔講住了眾巴 我到Jason屋企了

唔記得了，請問可唔可以share

Jason我黎啦

有冇圖
做咩唔預我

點解可以咁gay

圖呢

仲有絲打
好sweet啊救命

扑野果時開ig live ok?

偷偷地話俾你地知，Jason今日著t-back

live lm

做多咗啦

可以，眾巴絲們濕曬唔關我事架

屌，褲都除撚埋

誇張得滯好難投入

癡撚線

唔好轉錯acc阿

標哥，係T-shirt唔係T-back

一開始唔明點解7-11貼錯字點解會變熱門post
但碌落去見到2位巴打嘅互動就明
真係好he he
好sweet ar
祝你地有情人終成眷屬

原來果日企係到望住人食煙果個係你地
咁多連登仔既咩

利申搭緊巴士

好sweet呀

我代標哥多謝你 本身我嘅用意唔係咁，𠵱間7仔成就咗我地嘅相識

好幸福 樓豬苦等廿幾年終於遇到令佢轉機嘅嗰一個人

情人節都未，已經收到咁大閃光彈

留名等睇格劍

我竟然追哂成個post
btw，好gay

唔好用我講真係格劍呀大佬

點解我仲追緊呢個POST

You are not alone

標哥訓咗係我屋企張梳化

偷拍佢啦

圖呀

如果佢post我出嚟咪大禍

你兩個自拍啦

自拍 自拍 自拍

攬住佢一齊影

自己po自己先
咪唔驚佢po你

打格都收貨

咁快帶人返屋企
原來jason都係臭雞

有咁嘅可能性…

我不是雞，係標哥改變咗我，改變咗連登

相認呢回事的確幾難以置信，包括我

完啦好嘛?相識fd咪算囉 扮埋hehe太造作

幾時有圖睇

好好玩？

如果有兩個ac咁我人格分裂都幾嚴重

同埋我冇咁得閒喺到自high成晚

Same here

標哥抄左樓豬牌未

點止抄左牌咁簡單

我又想識標哥

講 你兩個大戰左幾多回合

幾時有甜故聽

大隻J神應該係1
斯文標哥應該係0

不排除有標哥反攻既可能性

我竟然追晒

得閒又禁入黎睇下你地有咩進展

有無東涌撚tg group

我地嘅進展喺 我有我嘅生活 佢有佢嘅忙碌

不過今晚我地又再見面，始終交到呢個朋友真係好難得

Friendzoned

可以晚晚見真係好

有緣人

記得要keep住深交

自私撚 些牙多d啦屌

今日經過見到個大吉大利冇左

有格劍照未？

啱啱見到post都諗住去睇吓

散咗？

無更新？

情人節你兩個點過

樓主情人節過成點

我地兩個冇出街，留喺屋企撐檯腳

樓主情人節同我過 過得好開心

太耐無上水，btw我同呀標過得好好

修成正果未

今日我地著情侶鞋
大家新年快樂，生意興隆

Wadiu

修成正果好耐啦，見到我潛曬水就知

屌你上面張相閃到

點解會變咗hehe post

因為Jason太吸睛

Gay

利大吉大 - 形容盈利越多，個吉越大

both

wa diu

我都想識樓主啊～～

樓豬係我既

可唔可以影埋上身睇吓

係真唔係啊！

半個東涌撚留名

之前係咁樣
keep左幾日 我仲以為係特登

up唔到相既
[b]之前冇個利字[b]

個大字錯方向?

我已經當我係自膠

有緣相聚

頭先去咗標哥屋企拜年，第一次見家長

好撚gay啊

好想睇拖手相

感覺如何 標哥屋企人鍾唔鍾意你

等呢個post夠2000正皮po上黎好冇

我唔是來呃正皮的

好彩佢地都幾啱嘴型

好假喎 似9up

莫非我哋有人格分裂

Btw
Btw我哋今日又聚啦

都幾好，係有啲怕醜

兩位夜媽媽出黎聚？

其實你哋兩個係咪本身識 極度懷疑
Btw 拖手相呢

幾時結婚

你地hehe 我係隔離睇得唔得

大家翻工翻得夜，淨低夜晚嘅小小時間

大家都窮JJ....

我都想，有佢我開心好多

有冇咀過?

近近地台灣都(就來)有得結

你真係結 大家眾籌又點話
能夠湊成一對佳偶 勁過樂施會

cls post

我願意

只要Jason一出聲

擺酒記得請理我地

人唔到禮到

多謝巴打們請眾巴打飲我哋個餐....好感動

睇完套call me by your name 再睇你哋好治癒

仲推緊依個post

結婚請埋我

估唔到真係咁發展

一齊左未呀喂

劇情急轉直下，樓主成功結埋婚，然後領養左個仔，一個三口幸福美滿

標哥之前話想同我睇,講咩㗎?

我地由認識第一日一齊到𠵱家

講兩個男人既夏日之戀
你哋快啲一齊去睇啦

冇時間追po
有冇人簡單講下做咩變hehe po

輕輕一推

有冇人睇左做科大吉大

不知不覺原來已經一年了

你哋仲係咪咁恩愛

一年喇 我仲等緊拖手相 唉

最多我下次見佢嘅時候補返張啦